有冇韓國真露燒酒愛好者

間唔中一晚整返支，好好訓

燒啤please

燒啤未試過，我覺得就咁飲都正

時不時會飲 樓主咩飲法？

加冰就咁飲，純粹想買醉

要醉既話真露性價比贏哂

之前飲25%個隻, 十幾蚊就隊冧自己
啤酒飲到成肚水都未醉, 夜晚仲要起身痾尿
威士忌/Vodka 冇返幾百蚊都係屎水, 仲難入口過真露

但借酒消愁, 或者為左好訓飲酒始終傷身
依家都戒左了, 樓主都係回頭是岸

等我下年搬左屋，我會戒酒了

蜂蜜味

我飲開原味

係平嘅，買醉啱晒，
但平極都唔會愛上咁難飲嘅嘢

邊到買平韓國平成倍

原味唔加啤酒真係飲唔落

係咪綠色樽個隻
我見10凌蚊一支

之前係韓國應酬食牛。間舖頭用個壺放d新鮮青瓜再加真露（原味）落去，個味道幾清新。

超正

呢個真係好飲到會愛上佢

但好少見有得買，買過1,2次就未見過

尖沙咀嗰幾間韓國嘢有

我又覺得佢算易入口

兩舊水支個D vodka, tequila whisky 飲落係想嘔

加益力多都好好飲

個人認為燒酒最 raw 係一隻係
濟州漢拿山燒酒，21度，藍色樽。
Normal 真露入面有糖漿，飲得多覺得太甜。

之前韓國飲過一款柚子味勁好飲
唔記得咩牌子

香港有冇得買

似火酒